我畢生夢想就係再度捧紅譚詠麟

睇黎我成功左一半

岩呀，你既畢生都就快完，算成功左一半

好好笑呀

邊個嚟？

你不如死撚左佢